點解搵完我又要刪走個訊息

我睇咗想過半粒鐘先答
怕答得太快嚇到佢
到我想答嗰時就見到佢刪走咗個訊息

係乜原因

見到你已讀不回
仲唔del咩

Sd錯

普通傾偈
講吓做緊乜嗰啲
平時都係咁傾

本身想sd比邊個

我點知人地
不過我成日隔左一日 大半日先知sd錯俾人

已經冇開藍剔冇開最後上線

怕老公見到

見住你online 都唔覆
佢心諗 都係收皮算啦

佢會check我online
代唔代表本身有機會

兵

你地傾左幾耐？

因為佢有第二個

兩個月倒
日日都會有傾偈
有時傾得興起我同佢都會秒回

本身

佢已讀左我
再主動搵佢會唔會好怪

我果個一日先覆我一 兩個信息 我都唔知點堅持落去 但最好唔好再主動啦 佢有心一定會搵你

拿拿林解釋做咩唔覆喇
再唔主動就無喇

我就覺得如果係我 都比人已讀不回
就唔會再自己攞黎衰多次